Citi priority 有得轉citi plus 轉定唔轉

儲卡師

Booster 有支票？

要msg佢
話開信用卡

no

睇唔明點解要轉

識玩要cash back好過啦

岩岩開左citigold發覺plus仲著數想轉

Gold 免手續費喎

例如？

Gold 有真人

下。。。用緊priority, 唔明點解要轉。。。似係服務差左

轉左仲有冇買股票免佣?

唔轉住， plus 都係得30萬做任務高息少少嘅活期，我有其他替代品。

30萬1.8%都算唔錯喎，有咩好嘅替代品？